macbook pro 買電

點解咁都要加密

唔鐘意咪decrypt

Keyword點search?
用落有無問題？

完全冇問題 佢parts都係拆機件黎

多數唔係 keyboard呢啲好少2代parts共用 你仲要隔咁多代

屌眼大睇過龍 logic board肯肯定唔得

即係得airport有得upgrade

notebook黎講冇得upgrade好正常
仲要macbook
不過2012仲可以叫up下airport ssd ram 果啲

你響外國買既90%都係同淘佬同一堆source

其實unibody個case內籠有唔少位走盞，同垃圾電風險無現代機咁大

可能係粒電脹左少少，係響正trackpad底下，如果脹左會頂向上，令到trackpad掣要大力d先click到

個trackpad底有粒螺絲係俾你調節個click需要幾多力，扭到最實=無上落完全click唔到，扭到最鬆=無限向下唔會回彈

(左面嗰粒，唔係圈住嗰四粒)

我淘咗粒綠xx
但會出現認唔到粒電show 唔到幾多%同埋touchpad d multi-touch function 無咗

攪到其他野？

Apple都信唔過咁你自己砌部啦

認真, 搵apple store比錢搞
一來淘寶未必比到正版電池你
二來粒電痴膠水, 要有投巧拆(參考youtube), 時間成本都返晒黎
三核仲有機會拆壞pcb / 錯手隊穿左粒電

裝返原裝電就無事

OP嗰部未痴膠水，係unibody未retina最後一款黎
粒電係一舊過有三粒螺絲嗰隻

我已為已經幾好，因買過幾次都冇事